28.9.2014-五年-28.9.2019

we come back
讓我們帶著當年的憤怒和遺憾 在街頭重遇吧

我等你地